各位等2047年香港交返比大陸啦！

根本比50年你地慢慢融合

點融合？

朝聖喜茶，支付寶全民使用，
香港人個個上淘寶網購！

中資公司掘起全面收購，衣食住行樣樣會齊！之前傳過百佳賣比華潤，九巴賣比中信泰富，

中共捱到2020再講喇

李生都係咁賣野啦

返你老母臭閪

就算轉左人 玩法都係一樣
除非中國亡國 不過都唔會有其他國家肯接手 到時又會變返一樣

捱到咁點先??

淘寶真係好用既

閪茶同支那寶就不了

用微信，打王者榮耀

微信 可以叫雞 雖然冇用 但有佢既可用性

手機LOL 冇玩